# MDPI paper extension from DCIS23
Este paper se ha hecho con motivo del premio a `best-paper-award` que ganamos en el DCIS23. Los requerimientos se encuentran en: https://www.mdpi.com/journal/electronics/special_issues/DCIS2023.


El proyecto overleaf esta en:
https://www.overleaf.com/project/65aa5a9af82bb82581a80d1f

